我想問係唔係唔好講真實人工比女朋友or 老婆知？

聽好多人都咁講 係唔係真？

如題 想探討吓

講你另一半係咩人
又要睇你地點相處
人人相處都有唔同方式架啦
如果你另一半港女格就打乜牙骹都唔講啦

連登仔冇女點討論

咁講小嘅原因係咩？

你叫過雞敢唔敢講比佢知先

同講有幾多錢人工有咩關係阿

想知大家唔講嘅原因係咩 係唔係會好大影響

照講
人工高就食住佢
人工低就食軟飯

仲有無人討論

但講曬全數會唔會有壞處

其他連登巴打係點做？

老閪都話搵2皮就算

係咪因爲驚無多餘錢駛？

咩垃圾明星收咁少

睇完你就會明點解

Thx 睇吓先！